周浩鼎急不及待 希望反蒙面法盡快上場

高院今日裁定，政府引《緊急法》訂《禁蒙面法》上訴部分得直，特首引《緊急法》立法合憲，而《禁蒙面法》仍適用於非法或未經批准的集結。民建聯、經民聯立法會議員分別表態，對裁決表示歡迎。對於民主派認為禁蒙面法不合時宜應予廢除，民建聯周浩鼎指要待疫情恢復，「禁蒙面法先至係用上場嘅時候。」
民建聯張國鈞、周浩鼎歡迎法庭裁決，張國鈞暗諷民主派曾有言論指《緊急法》是殖民地時期的「生銹」法例，「事實證明回歸前嘅法律依然係有效，唔好以為老嘅法律就失效。」犯法仍需負法律責任。同時，《緊急法》作為政府處理緊急狀態時的法律工具，「只要市民唔好將政治訴求訴諸暴力，禁蒙面法就唔會侵害大家嘅集會自由。」
至於《禁蒙面法》何時才可撤回，張國鈞指，街頭的暴力衝突在過去幾個月因疫情有所減少，但是當疫情緩和，「相信呢股攬炒行動，或者街頭暴力仍然相當可能發生。」周浩鼎指，禁蒙面法是處理非法集結下的黑色暴力，「呢條法例係預備喺，疫情恢復過後，再有黑色暴力重臨嘅時候，相信禁蒙面法先至係用上場嘅時候。」

鬥藍鬥紅師準備上場

print 定條law 通街批鬥廢老戴口罩先

支那狗周浩頂，我屌你老母冚家剷

戴住口罩講

香港人反抗 未？

手足黎，唔割

選都選唔撚到就收皮啦垃圾

最好今晚凌晨開始就用緊急法去唔畀人戴口罩

3個人都係非法集結

最好啦
等多啲人中招
真攬炒